我一早係將自己身家性命交託左比連巴

連尼住住加洲豪園，你住邊牙公屋仔

佢住葵芳

你比咗膠登鴨免就真

老實講

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

打錯左 係巴巴托斯